有冇人知 Red card 簽賬係唔係唔會有sms?

我用其他卡 BOC / Citi 次次都有

我online payment次次都有

百幾蚊都有

hsbc 好似只限 online payment

戲飛手續費20雞都有

即係話，如果你張卡被盜， 跟住畀人攞去簽，你係唔會即時知！

張卡就咁拍卡，根本唔使簽名！

因為戲飛係不需要出示信用卡